{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022081",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2428084000/busan-beomcheon-dong-den-basta-hotel-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698926671559&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6288064&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316231836&selectedRatePlan=385638170&expediaPropertyId=75846375&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 덴 바스타 호텔"
    },
    "text": "釜山ソミョンのデンバスタホテル (부산 서면 덴 바스타 호텔)\n釜山ソミョンデンバスタホテルはロッテ百貨店釜山本店から2.1km離れており、広安里海水浴場からは6kmの距離に位置しています。 当ホテルは無料WiFiやセルフ駐車場を提供しており、便利にご利用いただけます。 また、ここは南浦洞通りとチャガルチ市場からそれぞれ6.4kmと7km離れています。 公共交通機関の利用にも便利ですが、凡一駅までは歩いて6分、門前駅までは7分で到着できます。 , ホテルサイズ : 45室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "デンバスタホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "デンバスタホテルは釜山ソミョンに位置しています。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "デンバスタホテルは無料WiFiやセルフ駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルからロッテ百貨店釜山本店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "デンバスタホテルからロッテ百貨店釜山本店までの距離は2.1kmです。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルから広安里海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "デンバスタホテルから広安里海水浴場までの距離は6kmです。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルから南浦洞通りまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "デンバスタホテルから南浦洞通りまでの距離は6.4kmです。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルからチャガルチ市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "デンバスタホテルからチャガルチ市場までの距離は7kmです。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルへの公共交通機関はどのように利用できますか？",
            "answer": "デンバスタホテルへの公共交通機関の利用は凡一駅まで歩いて6分、門前駅まで歩いて7分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "デンバスタホテルのチェックイン時間は23:00からです。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "デンバスタホテルのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "デンバスタホテルのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真が貼られた政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "デンバスタホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルのインターネットはどのように利用できますか？",
            "answer": "デンバスタホテルでは共用エリアで無料WiFiを利用することができます。また、客室内でも無料WiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "デンバスタホテルには無料のセルフ駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 591
    }
}